【擺脫劏房生活】朱晨麗開畫廊購豪宅 與百億富豪拍拖

2011年港姐冠軍朱晨麗，生於江蘇蘇州，16歲時以優才身份來港發展。朱晨麗當時為儲錢讀書，曾經與同學租住100呎劏房。不過今時唔同往日，朱晨麗早已擺脫劏房生活，前年更與闊太朋友合資，於淺水灣開高級畫廊。2014年更花700萬，買入將軍澳The Parkside兩房豪宅單位，單位市價現已升至約1000萬；有傳佢咁識投資，都係因為曾經同「低調百億富豪」劉紀明拍拖！

投資有方 買樓第二年供完樓

有報道指，朱晨麗曾與家族做電子產品的劉紀明拍拖；劉紀明擁有不少工廈，並在舂坎角有多間獨立屋；有指，朱晨麗在劉紀明身上學識投資。同時，因劉紀明不時帶她出席富豪聚會，令朱晨麗經識到一班闊太；雖然朱晨麗與劉紀明拍拖兩年，後於16年正式分手，但朱晨麗與闊太朋友情誼不變，而前年更與幾位闊太朋友在淺水灣開設高級畫廊。

朱晨麗對於合資開畫廊一事相當低調，而據傳媒報道，朱晨麗不時都會到畫廊打點，而畫廊更有近年岳敏君，以及其他名畫家的作品的售賣，作品售價最平都要100多萬！其實朱晨麗一直決心向上爬，她曾於ig引用音樂家莫札特嘅名句發文，意思係︰「別人可以對待我(behave to me)，我也可以對待他們，如果有人瞧不起我或輕蔑的對待我，我也可以讓自己驕傲的像孔雀一樣。」

笑貧不笑娼

小李子咁靚仔都要幫隻大陸臭雞埋單

好靚

佢同陳法拉明明大家都係大陸人 但朱晨麗點都撇唔走個陣大陸味

G

似煙幕多

面對住依啲真雞 , 連登仔又咁撚冷靜 ?

娶隻雞

16歲時以優才身份來港發展

佢有乜技能做優才？

口

笑貧又笑娼

大陸臭雞

靚仔？

連登仔平時對谷德超勁d台妹雞圖起勢劣鳩 點解一對返本地雞d態度差咁遠

法拉好似係美國大

2011年港姐冠軍朱晨麗，生於江蘇蘇州，16歲時以優才身份來港發展
咁都本地?

你鍾意啦

口活兒好

內地小朋友都可以打出一片天

男人努力搵錢既動力

面對波台/CC台，點解你咁撚廢？

明明都係支那人 陳法拉點解可以冇波

佢呢種女人 d 野心真係好大，明明雙親都係大陸人，都想盡方法用識跳舞做跳板黎香港，住夠7年有3粒星就選港姐，再用港姐做跳板識富豪，俾人包完幾年就有得買樓，真係好進取

冇話埋單，免費玩高級雞不知幾爽，玩夠咪和平分手

好多大陸女仔都係咪

點解16歲就有優才
睇維基只係演藝收佢
包身分證架咩

冇睇開電視，呢排偶然開下電視發現佢啲廣東話正左好多，抵讚

有三粒星就係陀地

隨身八達通，可以任嘟

好鍾意佢陣北姑味

又八字眉又有鄉音
真係好難頂

好有大美人李嘉欣成功嘅影子

臭雞

個個大陸妹都係呢類人 大陸dna種

啲大陸女人真係好有心計

二段投胎

香港人冇路走唧
有路走既話打字快都走去申請優才計劃啦

真係好失禮 無理由你食屎要人地同你一齊食架

法拉有種港女西面/高傲格
身材都似港女

生江蘇蘇州 , 果到真係咁多靚女..

大陸妹文化.好多都好古惑,
好勤力上進

關咩事 我話知佢邊個害到你住劏房 人地擺脫劏房有咩問題 係咪有幾千萬喺手都要住劏房捱窮先叫貼地

睇到標題最後果句
挑